留意到好多人連打燈都唔識打

一打燈即cut 好似唔知打燈個作用係咩
為打而打

所以我唔打

我唔只一次見過打左Cut 右

我老豆係咁 佢話因為香港好多人見你打燈就向前衝唔讓 所以有位就決斷啲cut咗算

我不嬲長期著住提早幾個鐘打定

提早幾秒打定比其他車知你想點唔係仲好？

你老豆戇鳩鳩

咩呀 Txxla同某啲德國牌子 指揮燈係option嚟

我p緊 我表哥都係咁教我 但我都係覺得打定燈好似穩陣啲咁

打燈=提人篤油

識揸車

香港係咁㗎喎 樓主係咪好少揸車 一般有一定距離就已經過到一半先打燈如果你去啲好迫嘅路 你一打燈人哋就捉咗你都唔使旨意有得過 .

一打燈就踩油

經常性有人打燈，但又唔cut入我條線，咁我過唔過你好

你唔打燈插入黎我實開高燈射你，你正正經經打燈我實讓😂😂

問題係響香港前者比較多, 你呢類比較少

睇你遇到咩人, 我覺得見到打燈後 會收油嘅人多少少
的士佬小巴佬咪多數俾油

大家開心姐

識玩一定係著死火燈

真

正解。。不嬲打燈等佢篤，之後咪有位入囉

你就戇鳩鳩
佢老豆講得啱，一打燈後面即地板油

塞緊車見到隔離有4分3車位 老閪都插個頭埋去先
打燈只係輔助

好多連打都唔撚打
祝呢啲仆街炒車搞到半身不遂

閃2野比佢知咪得

堅守常靠左駛原則 有需要先Cut右 俾5蚊好過打燈

肯打燈都算係咁啦

扭完左右先打仲撚鳩

學到野

平時基本上望側鏡見到哂成部後車就俾油cut
打燈只會係塞車慢車要入人地條線等人可憐我俾我cut先會打

太多人篤油 搞到D人唔敢cut線(好似係
試過提早5秒打燈cut線都俾條友屌

咁係咪唔撚洗打燈?
人地督油就攞正牌唔打燈?

我每次都打除非無得選擇，若然唔係都係見有位跟住打完先cut

巴打好嘢，成條路俾你行晒

慣左打燈一秒內一定會cut
費事d人篤油
打黎算係比少少reaction time 佢咁解
本身都睇哂位
習慣車速又會快過人地先cut

我覺得香港地一係唔好打
一係比個5 好過打燈

樓主咁好既, 見到D人打燈即轉
我見個D係轉緊線先打

就算後面有幾仆街, 打燈即篤油都好, 都無理由自己都做仆街燈都唔打

係加拿大揸果陣我就係
係香港揸係唔得 我一打燈 隔黎線變左賽道咁濟

我無車/人都打燈

比鬼睇

養成良好習慣都幾好呀

已經慣左痴住隔離線前車轉 一係收油等佢過埋跟佢尾

夜晚開高燈真心好撚賤

推左走右

係香港人戇鳩鳩
搞到佢老豆要同人鬥戇鳩

行車中打完就即cut架啦，你打得就即係夠位cut啦，預先打仲要等人讓咪即係唔夠位囉，咁都有得討論
打完唔cut後面都唔知你想點。

夠位就直接隊個頭入去 打燈輔助嚟啫
你唔夠位要等人讓咪慢慢打燈

我揸車十年未試過cut線
點解要打燈

Cut線唔打，小路出大路唔打，泊街好泊停車場好都唔打⋯ 屌你拆撚咗兩粒燈佢啦

其實highway上面如果距離真係夠，又cut得爽手嘅話...打完即cut都無咩所謂。依家啲車嘅指揮燈有咗轉綫功能好耐，打燈淨係閃3下。

最乞人憎係轉路口/停車唔打燈嗰啲，無端端慢到停晒咁滯心諗做乜鳩，原來係轉入路口/建築物